（平心而論）twice個momo好樣衰

樣衰就算啦 啲行為又做作
笑又笑得勁假 唔鍾意咪唔好笑囉 懶係nice咁😂😂

多腎都靚過條生滋雞😂😥

momo護主狗們立即負皮但又唔敢回應😂

二樓咁撚勁
2秒秒回

連南豬都靚過條假面精

成日以為自己跳舞好勁 gf求其一個都屌打你啦

佢特別柒😂🤣

唔覺

無人問你覺唔覺 我單方面話緊條生滋雞

😀😂

Momo好靚

人地係負皮你冇圖呀

唔墊胸班毒撚重睇咩

先唔講佢唱歌
但佢跳舞好大動作
似Dancer多過星

唔想降低我個po嘅質素
請各位唔好貼條假人上嚟🙏🙏🙏

即係小丑啦😂😂😂🤣

咪係 呃住日本人呢個身份 好可恥

各花入各眼 大家開心就好

同樓主個type 唔會覺女神 但會想屌

好撚柒呀

啱丫
呢啲粗重野留返俾我得了

馬爻吾刀
不過成隊twice都樣衰 打和啦

kawaii

雷珍妮最索

多腎世界第一

發現啲死gay佬大部分真係成個八婆怨婦咁

gay佬不得好死

咩2c

南豬都靚過momo

在宣布TWICE獲得當天最受關注的大獎之一「年度歌曲獎」時，Momo在走向頒獎台 的路上就已經忍不住淚水，而志效在準備發表感言時也一度哽噎。

哇
見字都嘔
好撚做作

我定延好慘

睇過sixteen嘅就知佢真係唔靚 直頭樣衰添啦
而家有啲包裝咋

你LO垃圾

平心而論 衰係顴骨太大

想隊你好耐了

靚過宜家wor 之前個樣純啲

付出與收獲不成正比
俾我都激動到喊

咁又係

喱條女邊個黎？咁仆街都有既？

我子瑜bb好慘

依個又誇張左小小

下 唔係講緊momo?

who?

嚇死咩google momo想睇下佢咩樣，點知成版都係都市傳説嗰個momo

佢真係害人不淺

咩名？

有無諗過係多腎正

多腎世界第一屌你老母上訴駁回

佢同sana排牙有d假

佢跳舞完全冇美感 舞蹈機器真係吹大咗好多

Thanks

負評
上一頁

牙琪好似徐濠縈

收皮啦

導清 點解

mina屌打

一直覺得佢毛啦啦喺度扮q 但明明一開始唔係行緊呢個路線 好假 而且唱歌最唔掂

老老實實唔係有波真係唔會想屌

雖然面型好奇怪但係仲未算醜嘅

唱歌咁難聽都做到歌手

老老實實佢carry到既髮型好少
齊陰長捲最修飾到佢臉型

momo萬歲

佢棚牙真係好似啲阿婆假牙

係唔靚，勝在跳舞幾好同夠sexy

佢係16嗰陣勁醜...啃牙珍

講跳舞依家係izone入面果個彩讌仲好

Laboum嘅安率濱
我覺得佢都OK靚架

當初第一次睇Twice就係睇中Momo
因為Momo而變成Once

收嗲啦連燈狗

唔抵得就出聲

成個弱智咁

咁柒既

好正喎MOMO
雖然個樣好弱智

妝既問題定咩 平時唔覺得怪
但個mv依個大頭 真係怪怪地

MOMO喺16嗰畀幕後公認最誠實嘅人喎....

開post者 = cancer —— confirmed

依個mv最樣衰係透明人彩英

最怪係彩瑛大頭

真

屌你老母 成隊都柒既

佢都樣衰？

好可惜呢個世界連登愈踩既又愈紅

ching你一定無由sixteen睇起

大戰po